# ABC100

2018-06-16 リアルタイム参加

## 感想

- WAがひとつあったけど、とりあえずCまでできたのでよかった
- Dも最終的にはACできなかったけど、全探索を実装することはできたので健闘できたのがよかった
- インテリセンスが効かないRubyを使うならGoでやったほうがいいような気もする
  - Dは愚直に実装することにしたのでRubyではなくGoでやった
  - やっぱり数値の変換とかは面倒だけど、そこまで悪くもないような？
    - でも入力の処理はRubyのほうが圧倒的に便利
